Johnny Depp「蟬聯」片酬回報率最低明星

「富比世」每年都會公布年度「片酬最划算」與「片酬高得最不合理」影星排行榜，前者代表演員每拿到1美元酬勞可以賺進最多票房，是賣座靈丹，後者卻剛好相反，賣座實績與高身價不成正比，人氣亮紅燈。今年才和年輕妻子鬧離婚弄得天下皆知的強尼戴普，去年已是「片酬最不合理」榜首，又再度蟬連冠軍。
強尼戴普近年來運勢不佳，接連幾部影評、票房都不出色的影片，將他一度閃亮的金字招牌蒙上厚厚一層灰，好不容易今年推出了曾經全球賣破10億美元票房的「魔境夢遊」的第2集，上片前爆出離婚風波，片子的口碑又不理想，賣座遠不如預期，亦和首集有相當的差距，沒法挽回他的行情。「富比世」指強尼戴普每1美元的片酬只能帶進2.8美元票房，投資報酬率在好萊塢巨星中敬陪末座。明年他的「神鬼奇航5」會推出，能否扭轉頹勢，就看粉絲捧不捧場。
曾經是全球第一賣座巨星的威爾史密斯，這一、兩年氣勢也走下坡，每1美元片酬只能帶進5美元的票房，慘列亞軍。好在他參與演出的「自殺突擊隊」賣座亮麗，有機會再翻身。第3名查寧塔圖則是被大成本卻評價差的「朱比特崛起」拖垮，明年他會在「金牌特務2」露臉，是重振雄風的契機。
第4名到第7名分別是威爾法洛、喬治柯隆尼、亞當山德勒與馬克華柏格，第8名李奧納多狄卡皮歐一向被視為賣座保證，「華爾街之狼」、「神鬼獵人」在北美票房也都突破1億美元大關，只是他要求的片酬極高，折算後的投資報酬率並不特別亮眼，竟然也登上了排行榜。第9名茱莉亞羅勃茲是唯一不幸排在於top 10的女星，她今年的作品賣座都不理想。第10名布萊德利庫柏，這一年來沒有突出的票房，立刻就從賣座金童淪為污名榜上的一員。

Johnny depp拍完魔盜王之後其他戲好似無好過

唔做jack無套好睇 我覺得個樣太dark

成也 jack sparrow
敗也 jack sparrow

不過好過好多影星成都未成過

佢拍一集魔盜王夠佢洗十世
而家跟本唔介意票房同收入，至在過下戲引.....

回本率低姐，都未至於爛嘅

Black mass都幾好睇

啲譯名睇死人

1. 尊尼特普
2. 韋史密夫
3. 卓寧泰坦
4. 韋法連路
5. 佐治古尼
6. 亞當桑迪拿
7. 麥克華堡
8. 李安納度迪卡比奧
9. 茱莉亞羅拔絲

多謝巴打！我睇左好耐有幾個都唔知係乜水，睇完巴打個LIST明哂

早排睇左套外语片佢个女有分

過戲癮就唔洗年年都拍戲，仲要拍親都爛爛地啦

多謝巴打

咩人形海象吖嘛
睇左谷阿莫,又係嘩眾取寵的一套戲

系牙，果套我刀有睇牙
好正 xDDDDDDD

系你老母 牙你老母 刀你老母 表情撚單機啦

竟然華堡都上榜

今年套鑽油台好蝕

( Show Blocked User - Sky_Croc )

等班哈利迷幫佢拉

屌你老母

其實套野幾好睇

打簡體字都冇人理 lihkg真係一棍打散高登文化

以為蝕錢